阿婆整既係咪好食d？

阿婆糖水，阿婆豆腐花，阿婆做招牌就好食d？

阿婆白雲鳳爪

畀你快我一步
諗起都覺得嘔心

阿婆口水 雞

孟婆整嘅仲好食